\begin{song}[remember-chords]{title={Ko so lipe cvetele},band={Orlek}}

	\begin{intro*}
		_G _D _C _G _G _D _C _D _G
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Prije^Gtno popoldne in hla^Dden vetrič pod kro^Cšnjami starih dreve^Gs. \\
		Klo^Gpca v gaju, brste^Dnje v maju, poslu^Cšava pti^Dče žgole^Gt.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Na^jprej mal' malce, sprošče^ni klepet, kako^ lepo je žive^t. {} \\
		Gradi^va načrte tvoje oči^ so zazrte v se^rijo mo^jih bese^d. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		Pa sva sa^{Em}njala vikend na mo^*C rju^D, gradi^{Em}la bajto v Zago^*C rju^D, {} \\
		tako lepo^{Em} je sanjati v dvo^*C je^D, a ni re^Ds (da ni res), to ni re^{D7}s (to ni res). {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Ko so li^Gpe cvetele in bi^Dl je lep maj, sva šla^C na sprehod v ga^Gj. {} \\
			Ko so li^Gpe cvetele i^Dn je bil maj, sem na klo^Cpci oblju^Dbil ti ra^Gj. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_G _D _C _G _G _D _C _D _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Mo^bi v tvoji torbi kar napre^j je brenčal, najra^j bi ga v grmovje zagna^l. {} \\
		Posta^la si živčna, kasne^*{} je še zbirčna, poča^si izgu^bljam te^. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		Pa sva sa^njala vikend na mo^*{} rju^, gradi^la bajto v Zago^*{} rju^, {} \\
		nato pripe^ljal se on je z BMW^*{} -je^m, in si šla^ {} (in si šla), si odšla^ {} (si odšla). {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[3]
			Ko so li^pe cvetele in bi^l je lep maj, sva šla^ na sprehod v ga^j. {} \\
			Ko so li^pe cvetele i^n je bil maj, sem na klo^pci oblju^bil ti ra^j. {}
		\end{repeated} \\
		\begin{repeated}
			Osta\chord{C}l je spomi\chord{D}n na ma\chord{G}j.
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
